(溫故知新)勿信左膠 提防散水

又抹黑泛民
熱狗搞分化

麻煩請大家聯署&廣傳 記得check email 確實 謝謝

唔洗抹都黑啦

鬧泛民你有咩居心？呢啲野得三毛先會做

又分化

2019年喇師兄 仲做屈毛黨

兄弟支持住
唔想又變左以前咁

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

今日過後啲散水黨肯肯定又蒲頭！推呀！

推